[轉載] 輸出革命．反輿論戰． IPFS 等工具

輸出革命．反輿論戰． IPFS 等工具

輸出革命是指將香港目前的大風暴燃燒到大陸，其實不想用革命一詞，但好像沒有好一點的詞，就先用了輸出革命。

各位都知道，黨用了民族主義築起了大陸和香港之間的防火牆，而且精巧地使用著信息戰，假消息 (disinformation) 來潛移默化一些黨想傳達的印象。加上兩邊人們心中也有隔閡，除非在意識形態上共鳴，不然很難形成合力。

我們可以利用一些科技上的工具，去幫助消息的傳達，比如區塊鏈，比如 IPFS。我所知的 IPFS 網站，目前有一個 matters.news。因為一些 IPFS 節點牆內還沒有封，所以發佈在 IPFS 的訊息，能跨牆被牆內的朋友看到。

例如這裡就有朋友做了將牆外連結轉成牆內可訪問連結。

將牆外連結轉成牆內可訪問連結

輸出革命，反輿論戰是漫漫長路，這次香港風暴黨留下了大量的黑材料

1. 元朗事件，何君堯，中聯辦。何君堯最近還上了 CCTV 13 的訪問。

2. 傷眼少女，央視轉了假新聞。

3. 各種大外宣 twitter 在發布 disinformation，剪接視頻。

4. 香港警察濫暴。

5. 香港政府各種謊言。

6. 6 月宣傳口沒動作，7 月搞民族主義，仇港情緒

我們都可以將這些黑材料匯總，寫成文章，放在 IPFS 或區塊鏈上。若果有甚麼好的黑科技，希望蔥油也可以一起探討。

有蔥油提到輸出革命的路徑，我認為目前合理的路徑是這樣的，是按著同情香港的難易程度

1. 台灣
台灣還有很多染紅的媒體，那些台媒和中共口徑一致，那些就是染紅媒體。台灣意識形態和香港最近，即使是國民黨也有許多同情香港的人，台灣是最容易「輸出革命」的。

2. 海外華人
大量的海外華人正接受著中共的大國崛起思想，沒有牆，可以在不同的海外華人網站上傳播香港的真相

3. 海外留學生
留學生也被扭曲的新聞所轟炸

4. 澳門
澳門的黨勢力太強，雖然地理位置和香港較近，語言也是廣東話，但不太容易傳播真相

5. 打擊黨在牆外的大外宣，散佈假消息的傳教士，機器人
twitter, reddit, quora, medium 等不同的網站也有他們的身影，向世界各地的人們知道黨做了甚麼事

6. 廣東，深圳，廣州等廣東話地區
意識形態也一直受香港形響

7. 上海，杭州，武漢等一線二線城巿
重視人權，法治建設也有一定程度，中產階級較多的的大城巿

8. 高校
大陸高校因為學術研究，一些研究人員能跨牆，而且高校也有反共的人，雖然不一定同情香港

9. 持續滲透，持續擴散，持續轉化同情者，反輿論戰

我認為香港這次風暴，將會是一場非常持久的抗爭，這並不是衝鋒戰，而是滲透戰。要先拉攏略為同情者的人，再拉攏中立的人，然後再拉龍略為淺藍的人。 be water 滲透一切，拉攏一切，同情一切，擴散到每一個角落，如水一樣滲透，轉化同情者。

基於現實條件，很難畢其功於一役，只有變成水滲透，才能在艱難的環境，存活在每一個小小的細胞之中，薪火相傳，保持有生力量，而不要一次性燃燒掉所有的能量。

保持匿名，安全至上，不要被仇恨充滿內心，讓對不公的憤怒成為動力，散播善意，精誠團結。潤物無聲的細水長流。

From 品葱手足

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

自推10次 1

自推10次 2

自推10次 3

自推10次 4

自推10次 5

自推10次 6

自推10次 7

自推10次 8

自推10次 9

自推10次 10

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

push

pish

有無人試過？